[關於一人一信trump] 何韻詩話trump信唔過喎

不過我係唔會割席既
不分化不割席

不分化不割席